有無Sun mobile打手或者sales麻煩入一入尼

事關小弟跌左張sim卡，但申請人係我老豆。想問係咪一定要老豆去先補領到Sim卡🥺

有你老豆身份證副本就得

屌你老豆

要身份証， 收銀個位即時可以出番張新卡比你。 好似要比 $10